究竟Emoji係咪真係代表到啲咩

比如話一個女仔以前無咩用emoji 而家反而成日用emoji同你傾計

或者

一個男仔一向都唔鍾意用emoji 但對住一個女仔就成日用

其實emoji反映到啲咩？有能否表達關心 甚至愛情？

諗多左

人生哲學wor

用得都九成想同你扑野架啦 放心去馬

完美演譯咩叫無病呻吟

隨便用吓 無咩特別意思

😂😂😂

(｡･ω･｡)

😊😊😊

女人用=閪痕
男人用/唔用都=鳩痕

正所謂皮笑肉不笑 😂

😊

🤣🤣🤣依家就發畀你睇

唔想人地諗多左，
或者自己想表達自己當時既表情